Android 來電顯示 淨係顯示前8個位 得唔得？

如題
依家收sms 佢顯示既電話號碼 多數會出多過8個位
有時仲加埋852上去 變左個電話號碼好長
例如 佢電話號碼係85291234567
佢send sms 會出多幾個數字
85291234567123
85291234567888
可唔可以將呢兩個電話號碼 都變做一個名？或者唔顯示後面三個位？

save 落同一個聯絡人咪得囉

係可以 但我有4個位數 佢1000-9999都會出現

樓豬要前8位呀
咁得後8位

其實係咪冇可能
我都係問下